林奠落台？落地獄至真

落台係人先識
魔鬼只識落地獄

下次識做啦

林奠

落地獄！